點解入勇士?

點解入勇士？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以整傷你；
我唔鍾意你，我可以踢你j。
球證你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過舉中指未呀？你見過扔牙膠未呀？
你話杜蘭特你偶像吖嘛，你見過杜蘭特未呀？
okc揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢用分身ac比人發現左；
你知唔知佢親口對住印度十億人話人地落後地方。
你知唔知杜蘭特諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入勇士，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，打唔打波，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

睇到喊左

收皮啦，比d時間我地練波好過啦。唉唔好理佢囉，我地練走步好過

完場去邊啫?

屌，舉中指嗰幕好撚好笑

米屈 人地舉無名指